自動呼吸-＞手動呼吸

我插你老母果陣眼都唔眨一下呀

pish

自動眨眼 -＞手動眨眼

好黑心

抄完又抄抄完又抄 好撚悶